證券行比較

想請問一下8 securities 依家免咗$88月費真正變咗0佣金，請問佢點樣賺錢？定都係同出面其他啲證券行一樣有平台費？

佢不嬲都0 commission架啦
係早排痴左線姐，都算好幾年，唔怕既

免費野最貴

開頭就話免費
用用下又話收錢
一早轉走晒啦
而家又話免費叫人返去

免費先得人驚

0佣金唔係direct broker
靠賣你既order比market maker搵食

睇就支牛 買就8仔

支牛係condom

一通

In8仔 we trust

佢話d客既貨會以獨立account存係匯豐中銀，咁執笠d客有冇得要返d貨?